男警不甘同袍女友一腳踏兩船兼掟煲 疑施襲致女方多處瘀傷 審訊後獲判無罪

事主女警溤嘉茵承認一腳踏兩船

甘願當第三者的被告蔡智浩

...
28歲男警明知同屬警員的女友已有男友，仍甘願做第三者，惟女方最終提出分手。男警心有不甘，凌晨到女方寓所理論，其間被指捉緊女方，導致她的手臂及身上有瘀傷，被控普通襲擊罪，案件今日開審。女事主出庭供稱，當日被告欲搶其手機查看，推撞間她失衡跌倒。惟她承認書面口供曾謂「身上嘅瘀傷並不涉及任何襲擊事件」。裁判官杜浩成即日裁決，指當晚女事主同住家人未有目擊或聽到屋內有爭執，女事主亦無向他人表示曾受襲，裁定襲擊不曾發生，被告無罪釋放兼得訟費。
被告蔡智浩（28歲），控罪書上報稱為公務員。控罪指他於去年8月18日在秀茂坪曉光街富華閣馮嘉茵的住所襲擊馮嘉茵。

冷靜下兩人在房中坐天光
女事主警員馮嘉茵今作供，透露原有一名林姓綽號「阿鋒」的懲教主任男友。去年5月中，她認識被告，兩人瞞著「阿鋒」拍拖，直至8月馮向被告提出分手，被告在案發當日凌晨到她的寓所理論。
馮供稱，當晚請被告到她的睡房傾談，其間被告欲查看她的電話，遭她拒絕。及後被告企圖搶電話，更曾捉住她的左前臂約5分鐘，使她感到痛楚。她隨即用右手推開被告並謂：「唔好行埋嚟！」惟她掙扎不果，二人推撞間，她失平衡跌倒，撞到書桌附近的傢俬，但因當時環境昏暗，未有即時查看傷勢。
當時被告將她扶起，二人冷靜下來，再無爭吵。馮今謂：「之後大家坐喺間房，坐到天光。」早上與被告一同食早餐。
馮續稱，早上她發現兩邊手臂均有紅腫瘀傷，後來因感冒和咳嗽，在被告陪同下往診所求診，惟無向醫生提及有瘀傷。她解釋道：「以為啲瘀好快散。」
辯方指，馮當日亦無向朋友提及受襲一事。馮答謂：「我覺得沒有需要同朋友分享。」對於馮母曾問及瘀傷如何弄到，當時馮回答指「公司搬嘢時整親」。馮在庭上解釋因「唔想佢哋擔心，所以冇刻意講」。
...

狗咬狗骨

咁做咩要狗告狗

之前新聞提過，係懲教佬叫女曱甴報狗，拉9隻男曱甴

被告蔡智浩（28歲），控罪書上報稱為公務員

連上庭都唔認自己做邊行

係人都知佢係狗呀

示意圖

狗本身就係雜交動物，狗乸俾狗屌就更加係天公地道